---
Тип: Задача
Описание: -
Дисциплина: SAUM
Tags: Задача
regex-to-search: 
regex-to-be-found: "NoRgxTBFKey"

День: 04 # Не трогать!
Месяц: 10 # Не трогать!
Год: 2022 # Не трогать!
Дата_создания: Tuesday 4th October 2022 12:25:13

день_завершения: нет
месяц_завершения: 0
год_завершения: 2022

Выполнено: да
Результат: Успех
---

```dataview
TABLE день_завершения as "День истечения", месяц_завершения as "Месяц истечения", Выполнено, Результат
WHERE contains(file.name, "Показать отредактированную презентацию Вячеславу Хасановичу")
limit 1
```
# [[Показать отредактированную презентацию Вячеславу Хасановичу]]

## Результат:

Показывать ее больше не нужно.

## Следующая задача:

- [[Проконсультироваться по поводу презентации с ребятами и спросить у Евгения Юрьевича, что делать дальше для КЭК]]

## Смотрите также:

- [[Вячеслав Хасанович Пшихопов]]

```dataview
LIST 
FROM !outgoing([[]])
WHERE regexmatch(this.regex-to-search,regex-to-be-found) or regexmatch(this.regex-to-search, file.name) or regexmatch(this.ключи,regex-to-be-found) or regexmatch(regex-to-search, this.regex-to-be-found)
```

#SAUM 